高登第一屆up圖估地方大賽

手機有好多去旅行影既相
忽發其想可能係同一個地方，唔同時間
2個陌生既人會為同一個角度留下影像

等我拋舊磚先
各位都可以隨便up

唔記得打埋請大家熱烈倚下圖中地方係邊

*估

巴打你呢張入面有國旗
係咪gamla stan

推

嚟個樣衰嘅先

呢個易
Cambridge King's college

希望有人估到

哥本哈根 腓特烈堡

補劣作一幅

廣島

我發現原來自已柒左
呢度係連登
大家請無視呢個post
我開過另一個

入面啲國旗唔關事
hint: 前南斯拉夫